有冇人記得小腳板走天涯

細個睇真係好撚好睇

一路都好想睇返

呢套野我細個嗰陣睇過好多次
好撚sad呀 由其是little foot訓喺自己媽咪腳印嗰part

琴日睇返youtube得英文版
記得細個睇完都唔識睇心up

真係好好睇
但已經唔記得哂啲劇情

就係諗起呢首歌先睇返
Big big big big water

暴露年齡系列

老鼠也移民

腕龍仔

咩黎 淨係記得小學老鼠記者

第一集真係好撚感動啊屌

小腳板真係好正 個死人tvb 好似中斷左唔播 童年回憶

高質 個時買碟返黎睇

兩個年代

有些少印象但唔記得哂

睇過幾百次

唔係亞視咩 ? 定我記錯

我記得是1點幾個鐘數 乜唔係道地影院時段播咩

冇印象有播過 我都係買碟睇
Youtube search好似仲有出緊 但廿幾分鐘一集

冇印象，啱啱開Netflix 嚟睇